[開定先]神鋒基奧特吹奏區 之 頭鎚絕殺巴菜！

屌那星 干地又唔撚出

豬蛇90分鐘絕殺

豬蛇午餐食咩

飯團